妻1天要10次，夫拒被打

點解出個老公樣都唔出個女人樣
但老公個樣都成隻豬咁

老婆應該都係咁上下

不過講真 你比個朱茵我 一日10次都未必頂到 10次喎

有本事找我

日日十次好快就精盡人亡

插住唔洗停

你係懶到睇都唔睇？定係用少少腦都懶？
張豬樣圖係條警長講呢單嘢

稍為用下腦都知受害人嘅相唔會就咁登呀話？

屌 我無睇細字